（突發）大將軍放監！721 會去金鐘！

快啲搵人話比大將軍之局勢同以前唔同，唔好再拉住同路人

兄弟爬山阿

推比社記人士睇

兄弟爬山

行人路

唔理點都好 真係要搵人同大將軍 update 番時事

今次社記其實表現幾好 各有各做

但真係要話比大將軍聽呢條路線

希望佢會跟上我地既步伐

文遠大將軍
五子良將

社記朋友同佢 update 下

推

單挑香蕉 sir

出返黎撐手足

大將軍出嚟就仆街啦

以為郭紹傑😅

呢個世界已經唔同曬

佢同郭紹傑坐多排好冇

想睇 單挑

又多個人集合

屌 篤灰大將軍 可唔可以入去坐多陣先

邊撚個黎

比條行人路佢

運動之所以成功,好可能係因為村長大將軍坐晒監

今舖真係要叫佢唔好亂黎當幫忙

幫黑底小販爭取果次幾成功呀

仲有郭紹傑

到底大將軍有冇大和解既一日呢?

呢條友真係一世唔好番黎

危急存亡之秋

好彩佢同村長都坐緊
希望村長呢世都唔好出返黎

最好放左監都係日本生活

全力支持手足回歸

認同

叫佢地做下喇喇隊做兵仔係後排傳下物資

呢場杖係無將軍既

村民唔係咁諗啵
屌佢老母佢地真係咪走出黎諗住洗底 香港抗爭咁落後就係多得佢地唔少

傳下物資先

佢留返喺屋企好唔好

叫佢即場行過去用愛與和平感化黑警。

你話我分化都話
黃浩銘係山東街做左乜我呢世都記得
希望佢終身監禁係對香港最好既事

佢有D用既 放係班畜前面講唔好過佢劍圍 當肉盾都好

入錢入錢

求下大將軍唔好阻手足 唔撚該

應該會比人屌走

Pish

佢入返去坐啦不如...

睇黎要準備搵人拉佢去後方

我地進化左！

又阻人衝

篤灰私怨撚

大將軍唔該生生性性，唔好拖手足後腳

希望大將軍係屋企電視勇武

吳遼大將軍！

希望佢醒爬

好記得612果日佢既指揮

係先好，可以有國際關注
出得黎抗爭預左，最緊要唔好警犬死先...警犬死風向就會轉

希望佢可以好似Gphone咁學識唔好爭大台
因為世界變了

岩岩放監不如叫佢休息下

有無人可以越過佢嘅劍圍呢

今次無欄 大家點部署

做過乜， 認真問，唔喺好知

Show Blocked User - ...aaa...ok
BLOCK柒左就咪理佢

gif 頭兩日衝出嚟都俾人屌到仆街
呢條垃圾將軍縮埋一邊啦
長毛都唔夠膽喺出現

社記人力熱普城系統果啲人全部都係私怨撚，信唔過

學做一個謙卑既行動者先

真正啱啱放監
要用三日兩夜
不眠不休同佢講返發生咩事

發夢親眼見到
吳文遠入監之前幾次抗爭
勇撚到爆, 係最前面被打被拉都無退縮

唔理佢以前幾on9, 總之我改觀了

6/12好似係佢係高位幫手開咪

泛民大J 都有和解既一日

如果佢肯改過，搵到自己既定位，我覺得可以暫時接受番佢

唔好有政治領袖
否則係推佢地去死

呢個真係需要

屌721見！！打你老母

恐怖過放林鄭出黎

威震行人路

佢衰咩坐監

加油呀! 各位手足繼續努力!

你係警察高層？有無fact check 有無proof？
無嘅先屌你製造恐慌
第二 就算係
乜嘢目的實現咗？五大訴告得到回應？撤回？放人？
乜都無你講乜撚嘢
BE WATER

唔明
可以解釋下

Push

真係差天琦

push

我地今次冇大台 唔好比佢做指揮 唔係又即刻比人捉

係阿 update 番應該無事

佢坐左幾耐？

應該一鳩攬撚走佢

其實大家唔好笑大將軍，6月個期佢有份係現場傳遞消息，反而近期（7月）少人用咪,靈活性差左好多

佢612好似拎住個大聲公做指揮？

發夢見到612佢係干諾道個邊好撚勇喎，你地個時未開始發夢？

啱先好似苦行中間見到佢

從來沒人可以穿過我的劍圍

坐過更加無野好輸

老老實實 佢指揮得好差

幾時到天琦，琦琦，到時會唔會成班手足接佢

係咪左膠大將軍？

老老實實,612佢邊算指揮,收歛左

又話坐4 個月

諗起佢612 有幾鳩

社運毒瘤

啲人唔想聽佢支笛啫

明哂

文遠大將軍拍南亞大將軍

岩岩放番出黎果時有揸麥
同埋冇大台，外媒搵佢做訪問

開完槍開完tear gas後仲係前線
最後仲比人打比人拉都唔走
唔知啲人笑乜鳩

以前on9一回事, 以事論事 今鋪反唔落

佢自己都識做左

唔好意思借個位

大家仇警都好 謹記千奇唔好打死啲狗

大將軍, 唔識佢嘅一定要認撚住佢, 有唔妥需要時可以屌走佢

6.12 係佢喺夏慤道巴士站個頂
一路睇住兩邊一路幫手叫人傳嘢同補位
去到出tear gas都仲喺度

這是正式錄用的一毛嗎？

大將軍呢邊有遊行新手包

出嚟咁多次 係都要人提嘅？

老實講一句 巴士站頂嗰陣唔太掂 成日鳩up

總之大家要保持警惕先
唔係話唔比佢參與，但佢要明白呢次係冇大台，冇leader
唔好再搞亂呢次運動，我真係驚

屌 5年前嘅嘢唔係得我記得
原來咁多人仲記得

冇左膠，香港武運亨昌！

講真 我覺得佢會乖

係司徒華依個大仆街
冇佢啲19教條真係會快好多

冇架喇
參考七一白頭佬
邊個阻住拖邊個走

得罪講句,社民連D人有D同時代脱節

司徒華返生都無人理佢啦
今年個運動十個人十個都屌鳩司徒華啦
後生又多 理撚得你支聯會

直情要一落場見到佢地
就要同佢講 有咩唔好阻住
佢地阻一阻可能就冇左幾個戰友

各自努力

村長當年響山東街頭盔都唔肯帶

今時今日啲黑警會主動衝擊，左膠係前面擋已經冇撚用

再阻人我打到佢眼鏡都爆

黃浩銘放監你仲驚

一陣將鳩你地軍

硬係覺得今次運動成功，係因為Gphone戴妖村長大將軍一干人等坐緊監

佢要追幾耐post

根本就係

宜家班中學生都未必識佢地 就算佢地宜家出去 都未必有人聽佢地支笛

要搵佢幫手

佢嗰日似講波多啲

鳩噏嗰時都係3點前
嗰時真係無人估到急轉直下
佢都係想叫大家冷靜啲
不斷提我哋夠人多企喺度黑警就做唔到啲咩

去到後期黑警狂掉teargas
佢都有認真叫番大家點補位
同中間嘅人講番前面有咩動靜
唔駛大家戇柒柒咁唔識上番前面幫前線換位
又聽唔到要拎啲咩上前面

另外去到後期
佢仲有叫大家點都好每人拎番枝水同去水喉入水
見到teargas唔好踢到自己人
而係大家夾手夾腳淋熄佢
都算係咁 起碼令大家知道自己有咩可以做
因為嗰日真係好多人第一次落場唔知有咩可以幫手

唔係想幫佢洗底
但佢嗰日都有做到自己能力可以做到嘅嘢

吳大將軍 班光環CV撚出返黎

旺角清場時，鳩達串佢行人路大將軍，真係冇得駁

推 依場杖係我所謂大將軍

係無*

咁你都唔知
搶大台+扮大台 屌同路人 屌勇武 叫人衝但係自己走先

希望721前佢入返去啦

屌勇武又叫人衝？咁矛盾

me too

果時成班人都想証明衝係冇用
Gphone都試過啦
你係咪未出世

pish

其實雨革果時同大將軍交過下手
雖然條友響行人路跑左段路後扮到好似好勇
但佢真係冇長毛咁左膠同阻頭阻勢
有晚食警棍時佢有幫手響最前
呢樣不過黨友完全唔見影冇同佢一齊
果啲乜鬼村長仲直頭篤灰

當然 佢個黨成班左膠扮抗爭 呢樣係真
就係識得遊行時叫幾句口號就叫人捐錢

我都見到

條仆街返出黎整理CV

兩個字：督灰

鳩達仲有用過大將軍

縮撚到最後
警民關係方報每晚有幾多人

同雨革兩個世界，
除非佢進化

佔旺真係冇乜印象，似係各自為政唔知搞緊咩。反而記得金鐘有個對準政權圍堵政總行動，之後行動失敗，學聯就話就話激進冇用。

未成功！！！！
只可以話係'仲可以搞落去 未收皮'

721

721見

唔戴頭盔要博上鏡
為左嘅根本就係私利
香港人能量團結抗爭
就係個個有犧牲精神為大局著想

私利撚俾人睇穿左
坐埋監出黎都未入有人支持
如意算盤真係打唔響

啊大將軍 之後有咩活動/行動 你留係屋企已經係最大幫助

又吹奏鳩達
屌你老母死熱狗

行人路大將軍

睇黎有好多人唔知佢同村長d威水史 真係要小心睇住

又鞭

唔鞭唔得喎
好多未經歷過雨傘嘅人
佢帶頭=露面走走=0壓力
民眾自發=真做=大壓力

繼續爭取五大訴求
721港島見

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

建議民陣將721主題set做改革

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

[721]彩彈戰術風格，實測報告

自己做自己野

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

不能認同更多！！！！！！！！！！！

屌那媽
終戰第一豬隊友

仆街 越諗越不安
先有燒山祝福 而家呢大將軍都龜位

人肉盾牌

大將軍同村短不了

大boss都未出嚟

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

睇黎運動會膠化，希望佢靜靜地